香港地運 寄語香港人不要灰心

先天為體，2017年開始轉九運共走27年。後天為用，配上後天八卦，九為離南為正神，一為坎北為零神。正神宜見山，零神宜見水，故宜南見山利健康，北見水利財。
地運又主龍脈，故向南方走向之龍脈當旺，北方走向之龍脈敗絕，皆屬陰陽平衡自然之理。中國依附北龍，故此27年內局勢動盪，日光之內並無新事，讓我們回憶上一個九運（1836至1863年）香港的歷史。英國政府統治香港是由 1842年開始，即在此運內。當時人口只得幾千人。至太平天國內亂後，國人逃避戰亂而到港，人口增至三萬三千人。至本元一運初的 1865年，人口增至十二萬人，香港的發展便日益繁盛了。當然如果元運及歷史是會重覆的話，香港在未來的九運內，實可有一個全新面貌的發展！

風水是貨真價實的應用哲學，作為為人類某福祉的工具，不得不窮理於事物始生之處，研幾於心意永動之時，無論任何風水理論，都有依據可尋，但要不停反覆驗證，或者不停地嘗試否證，總有得著，好比元運之說，考察先天地運之二元八運，比三元九運之說更合陰陽之道，更神謀妙驗，故佈局定針之時，以先天玄空地運為本的話，較容易收得風水之效，更容易令人獲福。

續談時間線 :
現在係19年10月10日，目前已經係香港最黑暗時期，捱多3個月會開始降溫，2020年浪潮會停，2021年會有雙普選，2023-2024中國得 山地剝 卦。

來源:

有風水 都要港人自己爭取

係就好

你話打飛機都好
的而且確有好幾個玄學post都推斷23-24年倒台

仲要等五年先倒台

大部份都講緊2023至24中國會有變化，未必係倒台但經濟絕對唔使風水都知仆硬街

每個禮拜都好似過得好耐咁

前幾日上網先睇2020年打壓得更犀利

係咪又係推背圖嗰句「黑兔走入青龍穴」，黑兔 = 癸卯 = 2023，青龍 = 甲辰 = 2024？

就算唔倒台，都應該有D野。維尼本來應該2023年初夠10年卸任，但佢玩復辟帝制，可能到時又瀨死唔走，跟著因為咁爆鑊。

不過有講法話，呢句係指支那收香港， 黑兔 = 香港，青龍 = 支那，同時1997.6.30同7.1，剛好又係癸卯日甲辰日

日曆可以睇呢度

唔知佢地點計

但呢幾個月過得好快
年中到年尾都抗爭左咁耐

睇現況
放肆到呢個地步仲點收得返

但個問題係中共先係最識玩風水個個

90年代，夠有大把玄學傳言推斷，臨近97時，支那會因為一個大人物既死而內戰，令到冇得如期97、99年收港澳，要押後，仲話內戰之後就走向民主化。

97年2月，矮仔鄧終於去見老毛馬克思，我仲以為真係黎料，結果？

仲記唔記得
千年蟲、2012，都話會世界末日？
John Titor 嗰D 2004年後再冇奧運、2005年美國內戰？

傳到慶恰恰既預言，有邊樣中過？

反而隔離post既關帝乩文，就真係似層層

有冇link

幾個post都有講，例如

#1418開始